點解要買爛牛？

有肥牛唔買
買爛牛？

閱

0/10